[有圖]戴偉浚夠唔夠料踢港隊?

夠料，明日之星黎

吹大左，港超求其搵個都勁過佢啦

push

未夠班

岩 唔係契仔

代表香港佢咪冇得踢英甲
係咪會計佢冇工作證

Last App: 20 September 2017

我覺得點都值得24人名單其中一個
反正未來中場應該都係陳俊樂同佢
但如果話要番黎踢港超就咪濟
番左黎深信呢一世都無機會出番去踢

佢有香港同英國護照

如果港英雙重國籍讀書代表英國玩奧數返香港做野使唔使要拎工作證

代表隊選擇唔會影響國籍身份

早超都有可能ge

唔識波
但求其放個有手有腳既係右翼都應該勁過徐德帥條廢人

係咪有佢就無jordan

Kim out再講

我諗佢暫時專注係球會發展好啲，搶到正選先，踢唔踢港隊過多幾年先諗都未遲

個fd同佢綀過球隊
話拎唔到佢波 射親死角 超晒班

中超計佢亞援，邊有位比佢踢

正常啦，職業同普通人差好遠

唔知wor
點知夠唔夠

有bc可以申請特衰？

廢物

認真﹐有得揀唔好番黎香港踢
唔想又見到有人才比香港足球埋沒

可以

係球會都未企穩
咁快諗國家隊
場場正選先諗啦
同埋飛返黎踢都幾遠幾攰下

無人稀罕你

就係 大家唔好再搞佢啦 人地仲成長緊吸收緊經驗 成班人日日叫人返黎踢 靠害咩

踢黎把撚咩

三十歲前都冇必要翻嚟

應唔應該踢一回事
但料方面應該就肯定夠

唔返黎踢港超都想佢踢港隊

Yes

起碼要英冠先有得抖

kim條閪人屎忽鬼正係識用外援架咋

用外援好過啦

其實有冇啲同佢一樣身型高度,又踢得成功既防中例子?
淨係諗到Kante

係，唔想佢做第二個林志堅

馬基里尼
都係黑柴

佢好似係攻中黎

唔好番黎

慢慢啦

不過要放棄英籍，好似班入籍兵咁

佢有英籍，應該算外援

國家隊可以，不過係外國學多啲野先
球會就希望佢愈踢愈高多過番黎啦

球圈太多垃圾廢中廢老
未將佢地連根拔起之前都唔好番

踢外國波+港隊is ok
港超就不了

佢係香港黎講 真係超哂班 同年黎講 無一個拍得住佢

佢宜家實力我大膽估計差帥少少(唔計體能) 只係後生過佢十二年咁解

歐沖呢？

帥踢英甲既話。。。

如果唔係工作證 top嘅本地華人球員應該都有英甲水平嘅

點解到今時今日都仲講緊呢樣
佢兩本都有 唔使放棄

唔好幫班土炮打飛機啦
自覺性咁低點外流呀
你睇班土炮咁耐以黎體能都仲咁差
因為平時球會操完就算
好少自己再加操
一大戰去到尾段就莫氣
你睇陳柒果班身形體能差到
有時唔係唔想撑港隊
係有時心痛同嬲班土炮體能差自己都唔去加下操
肯操點會去到七十分鐘就散步成日腳軟跟甩人呀
英乙果班體能都好過班土炮啦
技術好唔係大哂，再者唔見得而家班土炮技術有幾好
控腳波都要修正兩三腳

點解可以有兩本 中國都唔比雙重國籍

其實如果佢呢一兩年企穩英甲已經好好
當一個20歲仔係英甲打到常規正選
有10年時間機會俾佢打上一級英冠
打到英冠已經好撚西利
呢一兩年對佢好重要

基本法附件寫明香港例外
「不承認你有雙重國籍，但你可以保留雙重國籍」
首先你是中國人，就可以雙重國籍
入籍兵點解要放棄外籍，因為佢地放棄外籍先可以「首先是中國人」

agger,我見報導話浚仔都有額外加操,
仲請左兩個體能教練同佢訓練,
加上佢唔似係會去蒲去玩個種人,
希望佢既努力得到成果

人各有志啦

踢港隊要放棄英藉
唔好害人啦

球會攞到正選先算

條友企係度踢波

認真答
絕對夠
之前佢番黎睇佢同陳俊樂1on1
樂仔係波皮都掂唔到
但又未至於搶唔到
論實力黎講絕對夠

放棄代表英格蘭姐 唔使放棄英藉

係, 睇佢地比賽好似水平一般般咁,
但其實同普通業餘比已經超撚哂班

講咩技術都多鳩餘
高水平同低水平既最大分野首先就係對抗同速率
呢2樣都追唔上人講咩所謂波底

入籍兵手持外國籍申請中國籍，所以要放棄原國籍
tsun係手持中國籍再取得外國籍，入到香港，個外國籍會被無視，所以「首先是中國人」

好似係

因為你要入籍係你求佢批，所以要放棄原國籍
但你本身有中國籍再取得外國籍，你唔放棄外國籍佢吹你唔脹，又無得取消你中國籍，所以入到中國範圍就屈你中國籍

當然你有任何成就佢亦會同國榮耀打丁

踢英甲都唔夠料咁點先夠

其實講得岩
如果香港搵到4個極高速既翼+閘(要比麥基子彈更快既人)
再加個高佬(陳7 level勉強叫ok)
有呢3-5個人入亞洲盃應該已經唔成問題

唔好代 唔值

但係有速率唔只係要本身速度
都要技術架喎
就算你跑得幾快 extra touch一下都無9用啦

英甲非必然正選都好吹奏
香港班球員大部分都有英甲英冠水平
幾個入藉外援有能力打英超下游做下後備
戴偉浚黎到都唔會位有位踢

當然港會之流班人唔計啦

陳俊樂>戴

吹大咗
仲要吹到好大

但係tsun暫時真係未夠班踢港隊
要係球會站穩到先
而家連後備都唔係場場有

難分真與假

大埔梁星耀都未踢
戴偉浚憑咩

做乜撚

真係膠都廢撚事俾

呢個又係，做乜啫你

唔好話踩佢啊 踢英甲都大後備咁濟就算數啦 專心踢好啲自己球會先啦 香港班外援真係唔差得過英甲 浚仔唔係以為自己自己係英甲跟下操就大港腳掛 睇死佢遲啲番香港踢波 天份又唔係高 又唔係細細個就係完善培訓系統下成長 依加仲要未學行先學走 好心連登仔唔好吹奏佢啦 搞到佢以為自己踢英甲大後備好似好撚勁 踢港超都未必正選啦 比心機練波 站穩左自己係球會既位置先再諗啦 起碼外國既訓練一定好過香港 就算到時番黎香港踢都對自己有幫助啦

18歲算係咁啦，
一上一隊即刻有正選，
班隊友咪好冇面?

防中黎

簡迪 1.68 公尺
馬基利尼 1.68 公尺
...
馬斯查蘭奴 1.74 公尺
...
戴偉浚 1.75 公尺
...
艾辛 1.77 公尺
加度素 1.77 公尺
甘比亞素 1.77 公尺
...
沙比·阿朗素 1.83 公尺
...
布斯基斯 1.89 公尺

無人話防中一定要硬淨高大既
派路咁柔都係改踢防中

無人話防中一定要硬淨高大既
派路咁柔都係改踢防中[/quote
但係佢出過個幾場 左面又踢過 右面又踢過 中間又踢間
佢宜家最重要嘅問題係要揾一個適合嘅定位去幫助Bury 可能連教練都未知佢嘅top quality係咩 可能係passing 可能係interception
等佢揾到又係英甲水平show到出黎先再講代表港隊啦

有英乙水平咋 分分鐘都冇

踢好左英甲先 番黎踢港隊有時差問題 一來一回好難適應 驚佢影響埋球會表現

派路啲技術好易練咩
踏實操得硬淨啲吧啦 包生仔

11歲已經去都唔叫完善系統下成長？

英乙=港超-港甲上遊
dai有英甲後備=英乙正選實力=港超本土球員水準
如果有英甲正選已經等於港超外援了

戴偉浚可以考慮轉踢日職, 搏多D出場機會

佢係一隊有場出根本驚喜黎
踢u23先正常

垃圾

丙組點會唔係職業聯賽
只要係足總註冊左就係
英乙下面嘅conference league都係職業聯賽，業餘性質嘅只係球員而唔係整個聯賽

咁即係點分？

我喺澳洲都有踢過足總註冊聯賽，不過係有寫明澳洲只有 a league 係 professional, state league- state premier league 係semi pro, 再落即係我嗰啲就叫amateur

你覺得英甲好完善？ 仲有11歲有潛力既已經比啲球探發掘左 唔係唔可以話遲熟 但已經証明天份唔會太高

一定完善過香港，天份方面，佢點都好過香港同齡啦

其實人地係咪問緊踢唔踢黎緊個u19 亞洲杯呀

我既意思係佢細個係踢東方 係11歲先去英國 仲要6-7年前既東方係垃圾 人地11歲勁既一早入哂大球會啦 港隊班外援都起碼唔會踢英甲大後備啦 叫佢專心練波好過啦 話踢就踢咩 最基本身位都輸哂比班外援啦 見識下外國既世界 對佢番黎踢都有幫助啦

J league 都踢唔掂點英甲😑😑

電叻放曬風話要買佢返黎呃港豬錢

20 彰人生贏家又唔屌女真係好能尾

香港巴塞

Feel到佢好快就會有班haters。。。
網絡時代真係人怕出名。。。

啲人係咪吹到港超太勁
講緊踢到超哂班既外緩
其實都只係外國次級聯賽搵食
仲要非5大

有咩問題？依家嘅傑志足球學校以前係巴塞官方分校嚟

笑撚到肚痛
有英冠實力都唔駛黎香港啦

大部份香港外援巴丁/巴西洲聯賽，業餘

bury果陣打攻中wo

足球智慧 天份都已經無得同一二線防中比啦 唔靠硬淨同跑動邊有得踢啊浚仔 去日本踢波仲好過啦 起碼競爭無咁大 應該多啲上場機會 對佢都有幫助

英甲有其他隊要佢機會一定大過日本有隊會要佢 香港又唔係東盟嗰堆國家有特別名額 日本球隊成日唔用外援點會無端端要你?
而且日本大把技術型球員啦 正如嗰時佢gce唔溫書去賓菲加試 人地都話你唔係唔掂不過我地大把同類球員 同埋唔好比fifa呃咗 佢中場全部位都踢得 包括翼 防中我反而覺得係最差

你有睇開先好9up喎 東方一隊係垃圾 但東方青訓/小南國大把人而家踢到上港超 仲有快啲去wiki/transfermarkt補習下啲外援嘅cv先

千析唔好返黎，實俾香港玩死

如果港超球員係英冠級，咁日職中超果班人個個踢英超？